水邊村遊樂場 12:00

無乜人 得三隻狗係隔離

得幾丁友

不是3點？

琴日見到12:00都有講

連登仔要燒村殺婦孺係人都走

日本東京放送GBS 記者同主持都係到

仲有一大堆狗

現場有十幾人在傾佛計

Tbs 自膠

真係癡撚線
連外媒都咁早等住

大家都見到佛教同天主教活動係12點開始

現場大量狗隻出現

挑那媽
上星期日又唔見d狗仔出黎

對面就係警署

元朗大球場 無人

一齊黎唱詩歌

唔好意思，借一借位～

大家今日出街一定要帶哨子，長遮！